有能力做foodpanda算唔算成功人仕?

未必係成功， 但起碼有手有腳養自己
會專重佢地

月入三萬 你話呢

勁撚到喊

恨死隔離

pish

算
利申: 外賣仔

Quarry bay

哭能左

會唔會太勁 清

55蚊張單，10個鐘20幾張單唔係難事...(如果搶到更的話)